高質訓教體驗

有無人試過訓係床到但有跳樓或者跌落去既感覺

去奧地利係河邊hostel 訓
聽住流水聲訓 十點訓 七點起身

好葡萄

真係試過發夢仆街定唔知咩，跟住成個身都有種仆街嘅感覺然後嚇醒。

好撚真實，到宜家我都唔知點解